想搵番個故

都幾年前嘅故黎 唔知仲有無人記得咩名
內容大概係個男主角不斷重複同一日去追個女仔
跟著之後有個女仔又係可以重複同一日 目的係阻止個男仔溝女

係咪羊生個個我要追番我老婆

有心無默嘅無限次表白

thanks巴打 係依個啦